覺唔覺得買特價嘢嘅人好乞衣

好似店主施捨，然後成班乞衣狗衝去搖尾乞憐咁

係呀係呀 哈哈

我會補返差價畀佢

Well done,咁先至有做人嘅尊嚴

真 我用炒價要supreme ，yeezy 同off write 淚都冇流過一滴，果班死乞兒 幾百蚊都要乞discount

型吖巴打

淘寶買開n手特價野，咩位置？ 還是乞衣？

你簡直污染咗我個post

型仔咪一樣係男，乞衣咪即係。。。 乞衣

買特價野很正常，但係為左特價野通宵排隊甚至排幾日隊果D先係乞丐不如

pish